點樣分手最唔hurt女仔

想好黎好去

令佢厭

咩原因想分手先

有感情就hurt㗎啦

收撚皮啦屌你老母

個女仔唔愛你咪hurt唔到佢囉
有幾愛有幾hurt

找個唔撚愛你既人啦

直接分 講多，留戀更多

唔講得唔得

同佢講你係gay

Thx

ok

咁都要因應情況作出適當既解決方法既

送隻metal build比佢做禮物

sorry係我對你唔住

拿還返個處女膜俾你，大家無拖無欠

好煩，開親post乜嘢都唔講又要人比意見

可以睇返我上一個post
佢有樣野我接受唔到

呢個真心work嘅
但唔好比佢發現你轉過頭又食女

早洩

你個post都無講咩原因

搵個男仔去溝佢

諗緊點解又係唔講
原來係同一條友
你不如快撚d死

有方法分手唔hurt女仔
不過我唔講得

sorry 好私人既事黎

中

我唔想再拍拖了
好難搵到好女仔